［警世］大家唔好再係街到登記捐國際特赦組織

佢地全部都係sales黎
你係街登記捐既錢唔會幫到任何手足
每一張有成600蚊佣金 呢個只係班sales既佣
未計佢地既upline所收到既錢
當你180蚊1個月 你地頭兩三年既捐款都係佢地既commission

要捐可以上網捐/612

唔希望香港人既善心被濫用

根本就係人血饅頭，dklm

fusion marketing 大伏 (2)

佢地判左比呢間公司做

做善事都層壓式

你既善心 就係佢地既生財工具

我仲以為你放棄咗添

同反占一樣 都係一輩子既事

之前喺觀塘收工時間見過好多
都有人停低俾佢地SELL

幫推

感動

幫推啦dllm

推緊囉屌

多謝你班水魚🙏

仆街我中左

係咪東廣場嗰到
買贖罪卷既和理非太多
希望佢地既錢係真正幫到手足

打去cut左佢

依家真係要優先考慮612
咁撚多官非既情況底下好惡啃

lm

你可以考慮捐比我

PUSH

捐612買音響都唔捐比佢

先生，過黎簽過名支持第三世界兒童讀書機會
先生，過黎簽過名拯救北極熊

唔講呃唔呃人
成年運動有邊間NGO有幫香港人出過聲？
我捐比612，立場唔好？
課比杜生都唔比呢啲NGO啦

推

咁我比Minnesota 隻羅狗去BLM好了

今日poly天橋都有3個

我狗llm

算啦
我接受左呢樣嘢
屌都費事屌

總有班懵炳會捐同入去做

佢件Showtime我仲掛左係窗口
等佢回家果日再著返出嚟

一輩子係共產中文!!!係一世啊!!!

唔回啦 要做占隻狗
不過應該勁過ki

幫手推

我台灣仔嚟

占狗擺到2047咩
Gphone真係痴撚線到直屌佢

gphone同蘋果日報大戰緊

又或者可以諗下比HKWatch

負評既撚樣出嚟討論下

係街遇過
當時佢擺係區議員簽反國安法隔離
本身打算簽同埋了解吓, 點知去咗佢呢個組織聽佢講
最後佢問我有冇交稅
叫我留資料佢話幫我填
我話想睇吓IG了解吓先, 就走咗

sales好似係under公關公司 再抽一大堆行政費
最後個NGO落袋好似得好少 反而sales抽佣就fatfat

要捐就捐612

正路班仆街都應該死全家

fusion marketing

好似連簽個名都有錢收

無 你唔捐就一定無

上年反送中醒晒

Cut晒NGO捐款

係
所以你會發覺依家果d街站好撚大細超
你著得causal個樣後生佢望都唔撚望你
反而個樣中年d果d就會比人追殺

你捐錢出糧比人呀，有事仲會屌鳩你

班垃圾好唔好意思去poly門口出面擺？

人無恥 便無敵

知道好耐， 靚女都係搵毒撚sales

仲有幾個姨姨寫資料
先見係呢個組織唔好意思出聲
下次全部講

平心而論amnesty勁黃喎 成個ig都係
不過喺街捐錢就另一樣嘢啦

咁快就有人唔記得咗班街頭R捐款嘅只係班收佣嘅sales

btw有次畀呢啲嘢摟簽名，我掂行掂過
之後條友喺我身後發脾四大嗌：係咪簽個名都唔肯啊

最少要捐都唔好搵d街站搞

國際特赦組織真係有，無論係香港分部定總部

當然啦我都支持優先612

試過比佢地sell，一黎就有個反送中問答遊戲，之後就講佢地對美國通過法案做左好多工作，我心諗最大原因一定唔係因為咁

綠色和平嗰啲都係，用簽名嚟撩人上檔

你不如上去佢地個網睇下先
amnesty係其中一個到而家都仲有出聲既組織
之前我係集會佢地試過成班拉埋banner黎撐場

利申 外國撚

呢d撚屌 成日叫人畫個哈哈笑
就黎料呃人

咁公道啲講，國際特赦組織係唯一一間有發聲嘅NGO

當然大家捐去612 立場係好

我唔反對捐amnesty 不過要捐就上網搞

除撚咗光時，612，
所有捐款已經cut鳩晒，
等班奶支叫初妓自濁團體去支那到拎錢啦，
依家連血都唔捐，
出咗事由得我死算鳩數

我發覺班籌款狗以前最鍾意專搵一個人行既後生仔去圍佢
然後用群眾壓力焗佢地捐錢 （eg. 你話諗一諗先佢地就會超大聲咁講 先生你知唔知就係你唔捐錢所以有幾多非洲兒童死）

而家反而係見到後生仔就唔理
專搵拖住個細路既夫婦

係，唔好益sales
唔鍾意呢啲NGO要用佣金制度籌錢咁商業化，
將啲錢用嚟落廣告、文宣仲好，多follower多影響力自然有人會捐錢

咁啱就係AI係唯一一間一路都有出聲

俾greenpeace呃鳩過我一次
俾兩條友喺黨鐵出口捕住
諗住聽完走佬點知俾佢塞部pad埋嚟叫我登記
毒撚唔識拒絕人諗住求其登記完行開即刻cut
點撚知都係要扣頭一個月
又話可以email cut但send完封email俾佢又要我打電話過去
cut嗰陣條女勁煩係都唔入正題話啲捐款可以幫到啲乜
搞咗幾個字先cut到同埋cut嗰陣有同我確認係邊個街站條友
心諗屌你老母捐錢都搞到好似傳銷咁

呢d垃圾國際組織, 捐個崩俾佢都嫌多

國際特赦組織係咁吊黑警喎，樓主有冇搞清楚?

Push

見到佢地可以報狗處理

嘩屌

仲以為你反AI
我唯一有捐就係AI 其他NGO收皮啦

你係咪唔撚識字啊盲毛

可以捐但唔好係街捐啦 啲錢比哂班垃圾sales

我一直都強調唔好係街搞

果陣我都試過
係又一城去九龍塘站個天橋度屌鳩佢地永瀆人道主義
成件事就係d非洲國家內戰獨裁唔撚完，受害人就只會更多

佢係屌緊係街畀sales賺 唔係反對捐

出面大把

以前勞工署請籌務助理就係呢啲

樓主係屌緊唔好比街班sales 賺佣

直接上網捐 不要益中介

藍衫人?!

一開波就叫你簽個名支持乜乜乜...??

不嬲做善事都係越直接越好
有得直接比物資就比物資

真
我做過其中一間
間機構唔係自己請人泥做
係揾出面公司請人
每個企街sale你既全部都受薪既
公司又要食錢
我可以話你捐既錢有一半左右係去左行政費

宜家街上好多都第一步叫你停低簽個名支持
我係帶起既其中一個

推
要捐就捐612先啦

班sales 覺得自己好撚清高架
之前喺街成日見到佢地糾纏啲人捐錢 有次我拒絕之後聽到佢地話我冇良心
嗰日心情唔好 我大聲屌返「你地收佣嘅垃圾sales嚟咋唔好以為自己好高尚」
唔知係咪心虛斷左佢地米路即時冇野講

不嬲都係，你估係街sell你果d係義工咩

可以打去投訴佢地

痴線 ching

唔係啲高層點年薪過百萬

p

請D弱智殘疾人士係交通匯聚地點門口，擺個籌款箱，同深圳D拐子佬打Bike插盲個細蚊女推佢出去行乞無分別利用人嘅同情心

幫推

以前果d係地圖炮式，我都唔肯定
而家果啲係地產式銷售

屌 推

真定假？我半年前join 咗

拿拿臨cut咗佢先

我講多少少野啦
正常都有target有個排行榜既
Meet唔到既正常要再train啦
爆數爆得多頭果班會有現金獎
爆得最勁果team ngo會有餐free buffet請食
d錢點泥就自己諗

岩呀，比都比612

呢班sales真係戇鳩 我成日心諗做乜要捐錢出糧比呢班仆街兩大問題就可以KO 佢地
1.你係咪受薪？
2.你自己有無捐？
一時又熊貓老虎一時又失明兒童
呢期仲搞笑 唔該先生你幫我畫個心先
真係企開啲喇屌你老母

主要因為啲公司 會按年齡層 去分commission
26-30 歲 就1.2 分
31歲或以上就 2.7 分

你當1分有$250

呢個commission 只係比sell你捐錢企街個個人
而呢個層壓式推銷 再加更多ge commission 比高層

所以佢地會搵啲過31歲ge人黎sell
因為commission 多好多！

高層幾百萬年薪靠你做善事啦

我唔明啦
commission單純按捐款量唔得咩
點解sell中年會大份d嘅

認真post 要推

我做果時唔止分age
如果用credit card供 又25up
會有3倍分
呢個分就用係個排行榜到
所以點解d人會問你用visa定master供就係咁解

但ngo 香港分部得佢地有發聲
好多其他ngo都冇

有冇人讀過佢人權教育個free course???

查實有人工收有咩問題? 佢地企喺條街喺度大嗌叫人支持成立獨立調查委員會，隨時都會畀狗咬。同埋佢地代表得個機構出嚟宣傳個機構，又要處理d資料，如果佢地話自己冇人工收仲驚啦

利申: 早2個月聽到佢地嗌就捐左畀佢地，另外仲有捐緊畀wwf

點解要最低供100?
就係因為below100唔當一張單
同冇做冇分別
所以唔會開比你

見過佢地擺街站 仲停低過聽下佢地講諗咩野 有人掛住poly學生證 本身都諗住貨金 但諗諗下都係睇下佢地機構既背景先

唔係呀，喺藍橋果度呀
原來連東廣場都有
佢地大大隻字印住612 831

Amnesty 高層應該無百萬年薪掛
佢哋有冇公開盤數

NGO收皮

追哂post
百萬年薪應該唔係講緊你Amnesty高層
係間marketing agent嘅高層

捐俾呢間嘢其實無問題，不過唔好係街捐，俾sales 袋佣，直接網上捐俾佢地。

如果你係普通黃絲 捐翻俾612 立場
如果你係大愛傻膠 自己上官網捐都唔好係街捐人工俾班sale狗

push

... 咁撚蠢。。
代表ngo 高層多謝你

推！

講廣東話就唔係台灣啦

咬你老母咩人地做咗咁耐乜事都無啲錢袋袋平安，要處理資料收錢無問題而家講緊唔合理地多丫，頭2年錢都係入佢地袋咁濟，你覺得無問題咪繼續捐囉傻鳩，懶係見解獨特

果日有兩個妹妹仔sale我
又話佢地組織係全力支持獨立調查委員會
唔想比班黑警再橫行霸道
講到好嬲咁，以為係手足
所以就信咗佢地啦...

其實有好多大專生做緊呢啲企街叫人捐錢ge工
但所有大專院校同呢啲工係無關連
佢地show 學生證目的
想你降低戒備 搏取同情心

表面上同你講 佢係學生大使/internship/學生義工
實際上佢係收緊你佣ge sales屎黎

真

同意

見佢賣行廣告已經覺得奇鳩怪

你肯捐 唔係你問題 係一種衝動性購物黎
係佢地遊說技巧所造成
班sales屎每日都有training
教佢地係短時間內build 個客ge 購物慾
加上佢地個樣後後生生
局內人難分真假

我都差啲俾人昆左 好睇個日趕時間無搞到

本身想話幫手簽個名 佢不停講 我又趕時間 就話下次先

過去一年香港政府犯下人道大罪，宣明會、無國界醫生、奧比思⋯竟然冇一個出嚟幫香港人講句公道說話，所以希望大家立即停止再捐錢俾無視香港人嘅團體，捐俾612、 攬炒團隊呢啲真正嘅良心團隊！

冇話見解獨唔獨特嘅ching, 起碼我就係明知佢地有人工下捐嘅，咁佢地又唔係犯法，講真如果真係一件“錯”嘅事，都唔會間間ngo都搵呢d agent公司做宣傳啦。

同埋一日我唔知佢地搵幾多啦，咁如果剩係搵到一個，跟住出600蚊畀佢，咁都好合理啫，人地都要食飯搭車㗎

有水魚 就有騙子
好多野都係講供求

唔明點解有人因為中介收commission而屌佢哋食人血饅頭 又話人哋係垃圾NGO
唔鍾意比中介賺嘅咪直接上佢哋網捐
但人哋由上年6月開始就發聲
又交報告上聯合國
如果佢哋真係想搵銀嘅，奶共應該賺得仲多

利申:有捐開比佢哋

你錯了
每個sales都有底薪 我做果時就1萬底再加commission
好景既係多過翻寫字樓文職

你個名

由佢地一開口話要即場碌卡一筆過俾曬之後開始，我就見自己講絕對唔會係街登記

佢地仲要通常係黨鐵出面擺檔先好笑

而家仲係唔係axxco 承 包

以前做過呢類pt..真心賤

觀點與角度啦，咁係ngo角度點會係錯，做promotion喳嘛多d人咁樣捐佢地都多d錢，但好多普通市民就俾佢地呃呃氹氹又話義工學生咁捐咗
你唔知而家話你知，企街做amnesty個班每人每日幾千蚊一個禮拜幾萬，唔鍾意聽當我吹水。而且係無如果，每日大把水魚

我聽人講 一個普通企街sales屎
做國際特赦組織Amnesty
R客R到成十萬一個月

Appco

係。

應該有好多fresh grad 中伏去in 過

點先可以有十萬，會唔會太跨

班撚屌 好撚煩

咩是AI

下前排先係元朗比人叫捐款登記左

早幾年黨鐵站外被綠色和平果類野sell
一開始好好地sell我 我扮認同佢地
後尾講到話我番pt賺既都係僅僅夠生活，仲要陪女陪fd，冇錢每個月固定捐百幾出去
佢已經開始燥，話我冇善心
我同佢講善心有分好多種，做義工 買旗，量力而為既姐
條友即刻變臉 雙手伸開咁 我即場笑鳩佢搵水魚 過主啦

就算有文件都無理由貼上黎啦，信不信由你，你可以當我地成個post係夾埋嘅打

我第一次覺得人血饅頭用啱左
乜都未撚幫過就抽水

我之前同佢講我一炮過捐一千比你得唔得，唔想煩同比資料你搞月捐幾年
佢唔撚肯叫我自己返去上網頁睇吓點樣搞單次捐款
根本同啲人水人簽長約無分別
我估90%都係行政費比呢啲sales同埋管理層

爸打多謝你，我都俾佢地sell 過。佢地食正反送中條水，揾唔少

紅磡北橋見到佢地消費緊運動，駛唔駛推落橋

喺街見好多 嘜山區小母牛, 國際兒童嘜嘜基金會

最撚仆街係食人血饅頭

但佢地都成日出post講

唔會 上年9月佢地一日 1x張
每日10張 呢到都6750 一星期做5日好無
都40k喇

所以 上網捐唔好係街做登記

有錢捐比香港仲好

香港出事嗰陣依啲國際組織扮睇唔到

推
一直都無捐

將錢捐俾幫香港嘅機構先啦

第二會揀攬炒巴

發現好多人唔睇樓主#1 講乜，淨係睇完個標題就無端端喺度屌國際特赦組織

今時今日邊個仲會on99捐錢比NGO
麻煩企一企出嚟

廣傳

成班標題黨

樓主自己意志講野

好耐啦
根本全部喺街見到嗰啲都係外判嚟
籌款都可以外判收佣, 可想而知原本嗰間 NGO 係幾咁仆街冚家剷

又改埋啲on9名

無國界單野之後冇左捐過

其實AI 在全球都有搞活動支持香港。。。。

返屋企拎返個鍵盤先啦

Ching ho ball

樓主應該pin 呢個，AI 相比其他NGO，在全球不同地方的分會都有聲援香港的活動。

根本ngo籌錢就唔應該用agent
邊再講而家唔撚會再課比ngo

之前係街都撞過
問佢行政費夠膽死指住個income數話係行政費
當人唔識睇英文

（懶人包）黃圈外賣平台內鬨一文睇晒

唔想手足比人呃 大家幫推上熱門

其實佢地在外國的分會有做緊聲援香港的工作。。。。

Pushhh

要捐你應該直接上網捐
呢d 街站全部都係籌款公司黎

外地分會關班企街sales 乜撚野事呀

屌到佢地唔敢再做

唔知佢哋黃定藍啦 不過食人血饅頭就唔撚得

但國際特赦唔係成日出聲出人權報告仲開記者會譴責政府警暴架

Amnesty International

Up

因為sales 係幫間ngo 揾資金， 點會唔關事？ 好多ngo 都知道， 呢個方法係最有效長期為ngo 提供經費， 所以呢幾十年， 全球大部份ngo 都仲用呢個方法去籌募經費。 你去到外國， 依然會見到街頭募捐。同埋做ngo 的人都係要食飯的， 點解覺得人地要唔收錢去做野？

收人工 收到十萬一個月 你覺得合理？

唔知點解次次係佢地面前經過無論男女都唔撚sell我

612
星火
攬炒巴
立場
中學生覆核歷史科
懲罰黃店

大家幫左一啲本地組織先

可能師兄你有做過， 知道十萬一個月係點計出來， 我都願聞其詳， 亦相信好多人爭住想入行。假設佢幫ngo 揾到每月固定捐款1000萬， 十萬人工算多定算少？

yep 文宣材料可以 捐錢就比swallow life HKIAD HKFP stir fry ba

十萬人工係AI職員？？？？定你講嘅籌款公司？？？？
利申：好耐以前做過AI義工，職員望落好nice，但已cut捐錢

612有音響 amnesty international 得文宣

連登確實好多人閱讀理解能力有限

你收皮啦
班sales 係籌款公司唔撚關ngo事架
咪撚混為一談呀

good choice ar
stand news and inmedia all need donations ar

登記左既都cancel返

國際特赦組織經常出聲㗎，捐係無問題，只係唔好係街捐

上面咪有人講咗點計囉追下post先啦

如果有能力係條街度籌 一千萬仲洗撚落街
條友都on撚9

請大家善用起底功能

覺得你唔會有錢捐
或者你追下Post佢地話有計分制，Age 26-30歲就1.X分，31以上就2.X。覺得你26以下無錢收咪費事Sell你

你可以當我假膠 不過你睇下其他人講既野

所以我咪問緊，要籌到幾多錢，先會可以收到十萬人工一個月

國際特赦組織一直公開支持香港手足 一直為香港人默默付出 你而家屌人地人血饅頭？

睇下內文啦 懵西

係街登記左每月課緊200

即係啲ngo搵sales幫佢哋籌款？

正正常常都唔會課

cut左佢啦 轉上網捐

係

樓主，我唔知點解咁多間NGO唔點名，你要特登點一間全球都有做聲援活動的國際NGO叫人唔好捐，AI幫手做國際線，平心而論，係咁多間INGO入面做得最多的一間。我求其SEARCH都會見到有，唔好推走國際線的同路人:

睇內文啦On9

係 所以我都廢撚事答佢 假設性ge問題
事實話比你知 10萬月薪 （街站籌款人員）

訓醒未呀
講緊你係街捐既入曬落人地份人工到呀
要捐唔係問題 上網捐

連登仔係不食人間煙火，做NGO唔應該收錢，同果D話做記者應該低人工的論調無咩分別

佢點會冇出聲ar, 其他ngo唔知
但佢地有發聲

佢地唔係NGO呀，佢地係Marketing公司呀，弱智唔好上網啦

上星期係ifc天橋登記左...
Amnesty HK本身都幾落力，又有出report研究同講香港發生緊既問題，一search佢地ig/fb都會見到好多文宣。
但我又真係無考慮到agent食佣呢個問題...聽日打去cut完自己上網捐先唔該晒巴打

成個post講緊 中介公司 食水深
利用反送中事件
係街頭籌款
食sell食到十幾萬一個月糧

勸你睇清楚個標題先好回覆
因住十個老母出街都唔夠賠

本身以為你係盲撚
原來仲要係理解能力0既天才智將黎

條傻西仲要以為自己好撚醒個下好笑

起一起底，IG師黎，唔意外

捐俾612 立場 蘋果仲好啦

咁多冇幫香港既NGO你唔講
係屌個有幫過既係咩心態?

咁又係 我著裝係又穿又爛
成日比人問係咪窮到咁

AI 絕對唔係食人血饅頭.

你可以唔捐比佢地（的確 少個人捐唔會死嘅）
但係唔好望記佢地唔係一個人血機構. TG講座佢地有搞，警察武力報告佢地都有出.

你可以唔捐比佢地 你可以叫人re prioritize實用組織而左膠組織真係有錢先捐
但係唔好「警世」叫人唔好捐

啱

要上網捐的人當然會自己上網搞，街頭募捐仲要出錢請人做，仲要分佣金，全世界NGO都仲要做，因為好多ngo都知道， 街頭募捐方法係最有效長期為ngo 提供經費，所以呢幾十年， 全球大部份ngo 都仲用呢個方法去籌募經費。我都希望有一日所有NGO都唔洗再做街頭募捐，因為一來代表大部份的人都識得好主動咁網上登記去做長期捐款者，數量足夠支援全間NGO的運作，二來可能間NGO無乜存在價值，唔洗再籌錢(例如如果世界無哂違反人權的問題，AI呢D NGO都可以收皮了)。

街任何捐錢係伏是常識吧

師兄可以睇我#290的回覆

軒神個po變左閱讀理解

你文盲
樓主講緊係 叫你唔好係街度登記

你要捐款 自己上網捐 只係唔好係街度登記 比曬啲commission 中介公司

Remarks: 中介公司 姐係 外判搵人做sales

人血饅頭係講緊 中介公司
並非Amnesty

好耐已經係咁 唔係高層點岀幾百萬人工 仲衰過保險狗

你呢個回覆，應該用返在上面話AI係人血NGO果D POST

推 咪撚比班sales食人血饅頭

眾人皆醉你獨醒

有冇fc 樓主係個度做過？
不過都推

因為數據顯示
31歲以上ge 捐款人 收入較穩定
Long term donation 較多
而取消率相對低
Commission 就會比較高

26-30歲 好多都捐2-3個月
並唔係慈善機構所要嘅理想客戶
所以commission 會比 上者 低啲啲

而25歲或以下
慈善機構一般認為 佢地收入唔高
通常唔會叫佢地捐

總結 慈善機構會建議外判公司（中介公司；企街sales）
係街度
例如
尖沙咀L5 隧道
中環國際金融中心橋
觀塘東廣場外
旺角東港鐵站外
尖沙咀海防道
銅鑼灣百德新街
灣仔胡忠大廈外
尖沙咀美麗華外
沙田home square門口

Approach 31歲或以上嘅路人做客群對象

份佣就會多啲

有次係cwb 差d 中左伏

有錢都幫自己人先啦大佬

咁樣夠未 個badge我既我係另一個po講過 stc同ai都係同一間公司做
saleswork 你自己search下 即係appco

間公司都算垃圾 face to dace marketing campaign 咁都打錯

幫手簽個名~~~~隊埋黎

屌你老母 正正經經叫我捐都無咁嬲

一開始玩呢d,應該呃唔少人

我同兩個傻西同事一齊行

仲話我冷血

我心諗你兩個蠢撚過隻豬

屌你國際特赦組織出過好撚多verified evidence of police brutality又出過唔少field investigation證明警犬濫用私刑，當中唔少畀過唔少議員quote過架

咁撚多護主犬 追下內文先喇

班撚樣 盲之外連理解力都係0

100蚊抽70蚊
去到間野度又再比行政費

fusion marketing 大伏 (2)

入去apply 個marketing and sales executive
再問下入面啲人
點計十萬一個月

以前番過一個月呢啲pt，全撚部都係仆街
btw上年已經講緊唔簽、退訂「慈善機構」

已cut所有當自己盲嘅NGO

不嬲都知 全部跑數

以佢地600蚊一張嚟計，100000/600=166張

一個月做166張=平均每日搵到5個人捐錢

以sales嚟計其實都幾犀利

做ai真係幾易

166張*$200*12個月=$398400
166張*$200*24個月=$796800
166張*$200*36個月=$1195200

大約明白d 錢點畀ngo了

蠟燭會=國際寫信組織

不服來辯

樓主你自己有冇做過?

TL;DR

呢到都大把人話ai值得捐
係街搵黃絲水魚有幾難呢？
你話紅十字會就難做者

Ok收到
樓主小心自爆

利申本人中學雞00後
有日著住校服經過旺角道天橋
比隻sales 狗捉撚住講咗五分鐘
最後同佢講話唔好意思學生無錢捐 諗住實唔會chur 我俾我快啲閃

佢夠膽死話我嚟緊有$10000

為咗開單賺commission 連無收入中學生都呃
班人有撚病

你呢種算無咁仆街
我以前試過話唔捐 佢即刻超大聲講「先生 你知唔知就係因為你唔捐錢 非洲有幾多小朋友要受苦」

上面條賤種死撚左去邊度
398,400有 十萬係抽水commission

根本全部NGO都係斂財工具

有人可以做到1日19張sales

出黎啦 屌你老母
一張單收600 佣
月薪10萬 姐係 166張單

當每張每月捐200 = 200 x 166 = 33,200 / 月
姐係頭三個月都係佣 第4個月先真正落間ngo度

柒下柒下咁仲以為自己好撚醒

陣間又比#290 個天才智將spin

你計漏左啲上線

總結：
一係捐612
一係直接網上捐唔好捐街站

推

1. 你全職去幫財團揾錢 人地全職去幫ngo揾錢 請問有咩問題？奉指個個義工，公平咩？

2. 都係分工合作，佢地負責揾錢，back office負責做research (例如之前既警暴報告/tg report)。

3. 佢地有話錢會直接幫手足咩？你錢係想比手足你咪揀會比手足既組織捐囉

頭三個月係比企街sales
第四個月開始打後直至到第三年
都係拆比啲高層

香港大把手足可以捐，駛乜捐呢D 機構

屌你老母 又一件智將出黎柒

班企街sales 係籌款公司既人 佢地並唔屬於間ngo員工

會唔會有得好似保險咁有renew嘅佣金?

只限你係街做登記捐錢

我唔知係連燈仔唔睇野
定係有班saleswork護主犬係到
唔好係街到做登記捐錢 要捐就上網捐睇野啦

你用下你個閪腦先出黎柒啦
籌1000萬 當每張都1000/ 月 大單
都要開一萬張單

當一個月開足30日工都要 開333 單/日
如果一日返8個鐘 姐係平均 一分半鐘要開一張單

On99咁撚樣仲要串柒柒

雖然你計錯咗，但係你個邏輯冇錯

全職搵錢無問題，佢地夠膽認？學生放假放學第一次出黎幫手算唔算呃人？緊係唔會認義工啦俾人周到收warning架，咪講到天花龍鳳俾你覺得佢義工，咁都無問題丫可？

唔係奉指 揀呢個反放中時期出黎嗌人捐錢 拿光環 好「小事」呀可？

咁樣扔三個point 出黎就以為其他人覺得你地搵普通人做水魚係正常？收皮啦

我中左, 但我好醒話冇帶信用卡出街
佢真係信

話冇卡佢就會好快咁完左個topic之後同你講拜拜

成班柒頭話自己學生大使，又將啲錢(形容)到幫手足咁，佢哋擺明捉字失係度利用黃絲同情心。
你覺得咁正義嘅咪直接同街啲人講話啲錢點用，點分囉

唔知偷偷地負評果啲係咩人呢

過去一年咁多間係香港的國際非政府組織淆哂底，得佢一間夠膽出聲keep住出報告，係國際屌柒香港中共，所以我特登去佢地官網down月捐表，月捐比佢地

有朋友做依行，問過佢點解要搵外判公司跑數咁做，全世界有做月捐的慈善組織，都係用依種方式，搵外判公司係街頭搵月捐者。對慈善機構黎講，d人join左月捐唔會突然cut，係持續超過10/20/30年的穩定捐款

我係真心支持佢地行動同信念，所以先直接填表月捐，一分一毫直接落佢袋。但大眾唔會個個了解依類機構做緊乜，所以明白點解佢地要搵外判公司跑數

認真其他INGO更值得屌，大撚把過去一年冇出過聲然後扮哂野派下野諗住洗底，厚住面皮叫人捐錢

1. 要捐請自己上網捐，減少佣金，令你啲錢用得其所
2. 想直接幫到手足，請捐返畀本地組織

通常我都同佢哋講我冇信用卡

咁都係第一年嘅四份一啫，如果個人捐3年，係用十萬搵一百萬喎

其實喺度正評同埋加把口屌果啲
有幾多個有上AI IG 同 Facebook望過
舊年六月到而家係好多抵屌，但唔好屌錯人先得架

全部慈善機構都係用依種方式黎籌款，偏偏揀AI黎屌，個d乜鳩兒童會咪仲抵屌，幾多中學手足比狗打比狗恐嚇，全撚部兒童機構完全冇撚出過聲CLS

我係度講多次 我唔係叫大家唔好捐呢個機構。我係叫唔好係街頭做登記 要登記就上網登記。
除非你想捐款頭2-3年既錢俾人賺但唔幫到任何野。 啲Agent 公司食上食，所以佢地先叫你捐2-3年。但有啲有心人真係幫到一排咁咪落晒agent袋比啲死sales屎呃，一蚊都落唔到啲ngo袋，一句講哂上網捐搞掂哂！

唔止amnesty 其他乜乜77都一樣
讀緊書嗰陣諗住少少地捐幾個月 點知捐完都唔夠俾佣

都話係唔好係街度經班sales捐咯屌，唔係屌AI啊

Debit card都得架

推俾TDLR人士

白收錢唔做嘢，絕對唔係手足

大約六/七年前中左, 但銀行戸口冇扣過錢...

仲有本土研究社

其實講左咁耐，樓主有冇份做過Amnesty?

咁急起人底？ 😮 你太年輕了

想請教下如果ngo 仲要貼錢出來比agent 做， 但一蚊都落唔到袋， 點解做左咁多年全世界都仲有做緊？

到你識睇字同計數先上連登啦

咁就叫覆左?

你搞下個梳打水 佢有啲弱智

呢個組織有無幫香港人出過聲？

appco 搬左去灣仔？ 13年果陣記得係紅磡置富果度.. in 過， 佢一解釋點分佣 ，我問鳩佢咁咪之係搵心笨柒？

果個阿叉manager 來的, 見我英文好..佢唔識駁

利申：澳洲野雞u grad..

不如樓主你Pin Amnesty 捐款網址啦

人身攻擊無用架， 我都係以事論事。 主要唔明兩樣嘢：
1. 如果做街頭募捐每個月都有十萬人工， 應該好多人想去做， 個turnover rate 好低， 亦都唔洗成日出ad 請人

2. 如果好似你咁講， d 捐款一蚊都無落ngo 袋， 點解全球ngo 仲係用緊呢個方法去籌錢？

成日係街見到有人俾ed”慈善機構”捉住都好爭扎埋唔埋去幫手解圍或者叫佢唔好捐

啲sales屎真係多謝你地

你去做咪知

1 蚊都唔好捐!!!!!!!!!! NGO 無幫過香港人

上面有人做過， 話有十萬一個月嘛， 仲要keep 住有兩三年回佣， 上車不是夢

一蚊都唔好捐NGO, 要捐就捐612

人地請人你估請黎做amnesty？人地marketing公司請黎build team喳傻仔，而且唔知你點理解出一蚊無落ngo袋，只係有一大部分俾班偽學生同公司cap咗所以先咁講，真係弱智都識上連登

邊得閒起佢底，我反而係諗緊如果佢可以搵十萬蚊個月，點解仲要走

我見過有咩牛牛計劃

簡單講下，再咁戇尻就算
1) 20個可能有1個有十萬一個月，但係請人果陣聲稱幾萬一個月濕濕碎，做左就知中伏，所以成日請人

2)當100蚊捐款ngo袋10蚊 ，ngo乜都唔洗做，咁點解有10蚊人地唔袋？

簡單d講個關係
ngo外判咗籌款工作俾私人公司，
私人公司靠佣金搵食，
咁你話你捐既錢有幾多%去到目標手上？

仲有，入面成個公司會用amnesty做糖黎引人留底同ot爆數追target入，因為佢地唔會固定一班人，係會輪換。你講得啱最頂層個啲搵緊過百萬一季上車一早不是夢 好心你唔識咁多虛心d唔好衝出黎柒

你睇下條傻鳩仲係度死撐以為自己好撚醒咁

簡單回應第二點， 你做左一個假設，就係ngo 唔洗俾錢請agent 去做， 佢的cost 係0 就有 $10落袋。

其實NGO係有資金作籌款用途 咁用左去邊就可以用下你好耐無用過既野諗下

佢地係有數先科水，唔係預繳的，有幾多單就科返contract寫嘅錢俾marketing公司 快d搵個窿摺埋自己啦

你睇下條傻閪剩係識揀黎應

上次我係佢一講黑警我就覺得好嬲，跟住就捐了

係呀， 如果個cost 10萬比出來揾人幫我籌，但籌得5 萬比我， 點解仲要比錢出來？

仲有回應我未？仲以為你即刻駁嘴上身，block咗我定睇唔到定駁唔到？

所以ngo 都唔係0 成本， 亦都唔係好似樓上位師兄咁講，咩都唔洗做就有$10袋呀

我上面個回覆答咗你啦，睇唔到？當然我無證據show俾你你可以當我吹水

條友弱智就咪咁樣jer 人啦

咁希望你可捐幫啲sales屎捐多啲

多啲

唔好理個on9仔，回歸返正題，唔好spin去人地成本

人地幾時話0成本，咪講明100蚊有10蚊落，個90咪成本，事實係無乜野做，印下materials算唔算？文盲定腦有事丫你

@梳打水，求回覆☺️

今日係街都見到幾多
真係人血饅頭
你支唔支持國安法,你支唔支持獨立調查

我只係想講NGO 揀街頭募捐都係有Cost 要比的， 同埋上面都有人講過， 點解全球NGO 都會咁做

我未做過sales, 不過我唔覺得做sales 有佣收有咩問題， 地產、金舖、買電器、買衫、買股票都有收佣。 如果覺得唔想比佣人， 咪上網捐， 好閒姐。

其實佢心目中最想講句：「你係分化五毛，AI咁幫香港人，你走去搞佢地」
雖然唔係真係搞個組織（樓主有叫人捐錢就上網捐唔好經Agent，而家係質疑緊個Proxy食人血饅頭，利用人同情心去賺錢，但好明顯佢係基本邏輯思維都無，閱讀理解都唔知道有無1分。唔好浪費時間同個弱智人士吵）

大家唔好focus去啲文盲度！
我地係叫人唔好做街捐要上官網捐就好 唔好俾班仆街cap水就得了

//ngo 乜都唔洗做// 呢句

警察都係打份工聽指令做事，點解要針對警方？

其實一直都講緊上網捐 你自己轉移焦點

無乜野好覆， 我諗你可以心平氣和睇上前文後理就ok

唔會忘記過去一年佢哋點樣無視香港人嘅求救, 想搵食? 屎都唔會留畀佢哋食

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

一早知假啦 唔後生都唔行埋去 就係貪班後生熱血
本身就係黃既 仲洗唔洗聽佢介紹呀

我都希望你用下個腦，太耐唔會用會壞

你可以望返上面有幾多人講緊係唔再捐/唔會捐AI, 而唔係講緊轉上網登記。 只係覺得針對果d 誤會左的人去講好d, 針住為AI 辯護的留言去傾， 其實都無咩意思

人身攻擊無用架

唔好再覆佢啦比人睇返啲真正有用嘅内容

成日無端端行埋黎，叫你畫個心心俾小朋友，痴撚線，一揸起支筆佢就黎料，不停叫你捐錢

推 要幫都要上網幫！

今日6月15係梁凌杰先生逝世一週年
我明白呢個唔係一個適合既時機去做呢一啲所謂分化既行為
但係點解我會選擇講 係因為你見一班人係到利用香港人既同理心去搵一筆對普通人嚟講算係可觀既收入 你會唔會接受到？ 我選擇企出嚟講係希望大家知道香港有呢班食人血饅頭既人
你哋可能睇過我出既po覺得我波台假膠出嚟玩分化
我咁討厭時事台 我都係呢到出po希望咁多位明白事情既嚴重性 我唔介意你地點屌我 不過我希望你地認真對待呢件事

樓主講得出都預左俾人屌
但唔講同幫兇無分別，重點係唔係針對啲NGO而你利用NGO賺錢既吸血鬼！
不過樓主都post

而係利用先真 sorly

前排係元朗係街比佢地叫捐錢，登記左
今朝仲打黎confirm左 好唔好取消

我從來無指責過amnesty呢一年做既人 我明白佢地做既野有限

如果cut完再上網幫返
啲sale屎會唔會無左佣？

痴線！一定要取消！

梗係取消啦，佢地有出過黎發聲咩

係街成日見啲後生仔女（多數女）俾佢地圍住sell捐錢，好想拯救佢地但係會唔會被佢地嫌多事

有冇後生仔女真係唔識推搪，走唔到

出下文宣post俾下proposal應該有既 但主要係唔想啲捐款俾人cap水

NGO 都係咁，所以大家唔洗捐
暑假工見過集善（$15k)

取消啦 2020年仲信依個?
上次係街閘我 2對1咁傾 飲管插龜鼻好慘好慘 快啲加入
香港人子彈入眼唔見你地做野? 跟住走撚左 垃圾組織

明白，我都睇漏左樓主既意思，樓主正確

唔講間機構值唔值得捐

假設要捐，可以自己直接上網捐，唔需要靠中間人sell,呢類招聘大使係毫無生存價值

直接捐係最好了

其實又或者咁講，冇呢班sales行出嚟幫D Charity 做宣傳，邊有咁多人自動送上門課金?

佢地又唔係做咩傷天害理嘅事，都不過係用把口去說服人地課金，而佢地收嘅都係佢地contract 上列明嘅人工。

又計返條數學題，你地話600蚊張單，咁佢地如果唔係做Amnesty 而係做嗰d咩wwf嗰d, 可能圍返先一萬蚊鬆d一個月，咁呢個人工喺香港地都係食餐飯交個租就冇左嘅錢。

利申先，查實小弟就保險sales狗嚟嘅，係人都聽過保險第一年保費有3~4成都係我地份佣，但點解佢地又要搵我地買? 係因為我地有我地嘅價值。就正如之前sell我個wwf小妹妹，我係feel到佢有熱誠，熱誠呢份價值唔係單靠佢話自己係咩學生就做到出嚟，而係要佢真係用熱誠題醒返我聽應該關注下環保，就算我明知佢會有佣收我都係會做呢次捐款。

可能有d長 sor, 但都希望樓主唔好引大家嘅仇恨去睇呢件事，因為佢地唔係我地應該去恨嘅對像，由此至終要屌嘅都只有中共

佢哋如果係明買明賣做sales我諗無咁多人會反感
佢地既銷售技巧係用你同理心 善心去令你有一個衝動去幫手
保險保障到既係客人自己而唔係其他人 你要諗下
呢張sales既捐款頭3年都係落唔到ngo身上 但係保險呢？我當你中間有咩事你claim得到既錢絕對大過你保額

你賣保險興扮學生放學出黎幫手？佢地就係扮學生扮義工呃人同情心捐，你明未。當然有人係明知佢地有錢收照捐但大部分都俾佢地呃咗，你有種咪講明係sales有錢收，唔好係度扮哂野

喂 公司有60人得21個負評？！
叫返聲123先😆 不過應該無心情了

岩 ！
保險係人都知佢收緊commission 但籌募大使就做到好似義工咁令人放下戎心但其實收緊commission。
你明唔明個分別係邊？

岩丫 扮學生扮義工都算
依加好似扮埋幼稚園老師 / 社工
痴撚線

要捐就上網直接捐
唔好益企街sales

公道啲
國際特赦七月/八月已經不斷出聲

仲出咗應該係第一份針對班狗既詳細報告

UNLAWFUL USE OF BATONS AND RUBBER BULLETS (不法使用警棍及橡膠子彈)
IMPROPER USE OF RIOT CONTROL AGENTS (RCA) – TEAR GAS AND PEPPER SPRAY (不當使用催淚彈及胡椒噴霧)
LACK OF VISIBLE IDENTIFICATION (欠缺身份證明)
RESTRICTIONS ON JOURNALISTS AND MEDICS (限制記者及醫護人員行動)

完整報告：

咁銷售技巧呢家嘢，保險自然都唔少得，查實呢個世界上本身咩都係selling，要入間好公司做嘢要識sell自己，要傾到間公司合作要識sell自己間公司，再唔係一個學生哥想阿媽買部部iphone都係sell緊

希望樓主唔好睇唔起sales仔

btw 頭3年係點計，你地唔係話600蚊一張咋咩？

所以唔係話佢地無做野
只係要係另一個途徑去幫！

600係個sale屎 咁個sale屎上面都有人食 唔係點叫層壓式

我同你係同行 我絕對無睇唔起你
600蚊只係個sales既commission仲有upline收到既override未計

理性d咁諗，會唔會係大家對佢地有太多幻想，成日覺得佢地係義工?

佢地會話自己學生大使出嚟幫手

呢d 垃圾marketing公司真係唔應該俾佢地生存

之前我試下問佢有無錢收 佢話會係車馬費 跟住我就走左
搭咩車要600數？

可能坐uber

點cut

打電話上去

佢地咁誤導法又真係唔係咁好嘅

不過如果佢地第一句就話我今日係xxx機構嘅員工嚟做籌款，應該都幾難sell到一張

真係搵學生大使 比下車馬費咪得

再計埋義工時數咁咪得

成班都唔知盲撚定打手
內文都唔睇就衝出黎吠

車馬費，都幾含蓄

算係咁

真㗎？
幾個月前有個男仔好毒又好驚青叫我幫手捐錢，
我都簽咗定期捐錢比佢哋。

佢哋話去荔枝角探手足佢哋有份搞個喎，每個月佢都有send一啲月報俾我。

呃你我無錢收

想問清楚少少，係咪即係呢個組織其實係冇問題嘅。
不過如果經街上面登記佢哋就會收好高嘅佣金，所以就最好網上捐款比佢地？

係 上網捐係無問題

Thanks

Gg

係街叫人捐果d無論咩機構全部都係sales黎 暑期工果陣做過 見d全職係段單計錢 簽得愈多每張平均嘅錢都會多d 做左幾日知道咁仆街就辭左

訓前一推 88

樓主，點解你唔覆下呢D留言?

如果做街頭募捐都做到每月十萬收入，真係不得了，去做IBANK第一年都係得6萬左右一個月

721 831 101 1111

係公司班高層向班新人聲稱只要努力啲可以有十萬一個月啫所以班sales咪無所不用其極咁係街chur人捐錢，用語言令你難得唔捐唔得

竟然咁長命

依家原po咪就係出緊post勸人轉做網上捐錢
淨係呢度都有唔少手足唔知marketing公司食水咁深

有咩要覆？

認真 建議你上少啲cctai對你腦部發展會有幫助

竟然你都咁長命

人咩血饅頭 根本搵人笨

唔取消 = AI每個月都收少咗錢
Cut咗佢直接上AI官網月捐啦

係agency係度搵食姐，同個組織未必有關

上環無限極
西寶城
中環戲院里
中環太子大廈外
觀塘東廣場
樂富地鐵站

一定有
利申：唔係我

投資回報
慈善機構係1:7
Commercial 1:4
charity利潤係最高

國際特赦組織
去年6月至今一直有為香港人發聲

最近都有聯署叫停國安法

我知
長期係M記騷擾人果d
我次次都係無視佢

無話佢無做野 你做乜撚啊

國際特赦組織
去年6月至今一直為香港發聲

咩為之投資回報? 捐1蚊就另外有7蚊畀agent?

慈善機構比一蚊你，公司會俾返$7嘅利潤佢

我懷疑呢個post 有班人想spin走個重點

fs班撚樣？

咁其實唔過份吖，Charity 角度係每一蚊可以攞返7蚊喎，咁咪可以幫多d人。

如果Charity 唔拎呢1蚊出嚟，邊個得閒上網做Donation

你返去叫123 oh yes啦 88

由頭到尾都無人屌國際特赦組織
係屌啲中介公司agency 呃錢

睇清標題先 學人帶風向la 手足

做乜鳩?

都係果班人啦

咁易比你地班吸血鬼（agency) spin走重點
我就唔叫做供求仔la

今日仲有無心情叫123同 ok alright???

睇你啲回覆 一睇就知係中介公司ge 打手

各位入世未深 仲做緊呢份工既年輕人

呢份工 比到啲咩價值/前景你呢
一世企街 問人攞錢
被人指指點點 抬唔起頭做人

捐錢係比佢地服務費同commission
全部都係生意

阿叔我出嚟做左咁多年嘢，洗做打手?

畀d其他觀點出嚟就話人打手，兒登真係兒登

有聲 ok alright alright ok

When i say xxxxxx u say xxxxx

唔緊要 ：）
我只係溫馨提醒
同埋勸告 仲做緊企街sales ge Fresh Grad
要考慮清楚留係度ge 價值係邊 ^^

屌

國際特赦組織一向都係on9

狗竇搵你

你睇返之前d留言先啦

一樣有好多留言
以為國際特赦組織冇出過聲
又話1蚊都唔會捐佢

我先貼返d新聞話佢有發聲

貼新聞
等人睇返佢之前係有發過聲
就叫帶風向？？ 風向是什麼？
我上面個留言連叫人捐定唔捐都冇講過

你睇清楚先好話人啦唔該

我有好多料爆 點contact到你樓主？

你死咗咪捐比你

我同我手足9up 關你撚事哂

up

唔好比佢停！

一定要呢班人渣冇得撈

我爛命一條 無咩可以輸

留名待睇爆料

呢班冇價值既冗員

仲衰過健身sales

我之前遇過佢地街站有個女仔幾好
佢見我後生，話覺得八十後嘅人少上前線，經濟支援應該主要係佢地嚟做，叫我唔好捐

聽日再講呢間公司
整合緊啲資料

見親都有好多上咗年紀嘅人埋去。。手足們幫幫口

幫612先

推一蚊都不捐所謂人道機構
錢就識叫人捐
香港人道危機就扮睇唔到

中過 取消左

所有都唔好捐

佢地有為港出聲的 搞清楚返個對象

輕輕一推

又得左

隔住個mon都feel到樓主同佢d舊同事對佢地呢間舊公司有好大怨氣，有咩意見唔啱佢地心水就係帶風向或者係打手

睇下上面啲人點講囉

係時候推po喇各位

唔知今日玩得開唔開心！

真係慘
國際特赦組織係香港唯一會發聲屌警暴同一直關注香港人權發展

咁都可以同無國界醫生呢d垃圾ngo比

重點係唔好係街度捐100蚊比人食90蚊

盲閪p牌仔躝開喇

Hi 今日係superpark捉唔捉到鬼啊

有嘢分享？

捐咗廿年宣明會
已cut

喂 唔係好撚威架咩嘢
出黎啦 wrong ppl嘛 fusion group

佢地想搵樓主啲針？

大家記得保護好個人資料

我會keep住推呢個po

你唔係黑人、唔係非洲人
唔撚會益你架

More Details , Ching

你應該知啲form會交去邊 去左嗰到就唔會再郁

有咩就講啦屌你

-.-乜都講哂出黎既 我比人拉左了

原來咁架

仲未收到張6c信....
係咪寄失左寄撚左返馬拉？

大家唔只可以cut仲可以叫ai refund

今日又係觀塘呃人錢了

oh原來大埔都有
啱啦 大埔大把左膠大把錢 繼續呃人食人血饅頭啦

巴打比佢哋告

街頭sales

屌撚柒班籌款狗就係有私怨？

有私怨咁又點

前後見過兩次
第一次起觀塘，好彩未講到最後電話響要揸走部車
第二次沉日見到，條女仲幾撚正，不過水鳩佢話捐左撚就

我都見到 不過唔知點解啲女 豬到仆街

Push
俾錢去滿足你嘅大愛光環 都要睇係咪真係work架嘛

你push又不推文
btw 睇下自己啲錢用左去邊喇

撳慣左

上網捐啦

啲香港人唔聽

岩喇 繼續推 推到1001再開
再爆料 大把料啊我

人血饅頭

我自己上網登記捐款既
我夠知個post係叫人唔好係街度捐
你老母臭閪唔逐個reply屌人老母
定係你想人唔好捐俾amnesty 做分化撚

我叫其他人唔好比sales賺又分化 你都幾撚on9

好波！
為amnesty平反，佢地可能係香港唯一一個為我地發聲既ngo
成個post好似同amnesty有仇咁
成班無用腦既連登仔一咪屌人盲唔睇野
至撚唔睇野果個先係佢地

咁pin條link出黎囉

捐國際特赦組織：

如果都係想捐612就呢度：

一味係度鬧鬧鬧，完全無意義
好心做返d有建設性既野啦

我講完 你點做係你既事 我唔會阻止你捐邊個機構

係街叫人捐錢果D全部都係sales黎,只會為佣金

一毫子都唔好捐

多謝各位

駛撚分咁多咩
基本上喺街無事無幹有人行埋嚟全部當佢 sales 呃錢就得

成日講ai有點出聲 根本就係轉移視線
我針對既唔係ai而係fusion

早晨啊 咁多位owner 封律師信呢？
寄失左？掛住搬上12樓唔記得左寄？

律師信 ？ 佢最多咪扣曬你啲Bond

得嗰1000蚊 拎去啦
成100個人cut ai1000蚊夠唔夠蝕

我只係希望香港人
唔好再益比啲企街sales
要捐自己上網捐好了

佢地見人講人話 見鬼講鬼話
（講緊其他Charity)
Pitch香港人就撑黃
： 我地組織 為香港爭取咗好多義教活動等等
亦為基層市民提供口罩
同心抗疫 香港人加油 ！

Pitch 大陸人就奶共
： 希望你可以為中國山區兒童帶來一點希望
為大中華人民提供口罩醫療用品等

真係仆你個街
為左簽單 可以去到幾盡？ 無曬自己價值

見人藍就話 破壞唔啱 屌你老母好2c話自己黃？
賣香水就話大學生創業 創業？打工咋你傻西

傳銷公司 啲手法層出不窮

見到黃絲 就話我地大學生黎架
最近社會運動 搞到冇乜收入
就膽粗粗同班同學仔 係澳洲攞咗個代購番黎
希望你地都支持下大學生創業啊

係商業手段黎講
係無咩問題 有系統地 教下線 利用同情心去 提高銷售量

好似啲PTGF/ 企街妓女咁 都會話自己係第一次出黎做
等人地會同情你/幫襯你 講下大話呃下個客又幾舊

係道德觀念黎講

-

你地無道德可言

好意思賣900蚊3枝 我上官網買小個0

回到正題
依家係班傳銷公司接NGO生意
搞到啲NGO臭埋朵

根本就做臭朵
係到呃人 又唔洗拎自己公司名出嚟

你唔早講 我一個星期前cut撚左
係咪仲追得番

Hi Fusion 👯‍♀️👯‍♀️👯‍♀️

We have a good news!! If you got min. 10 points for this mid week (Fri Sat Sun), you will stand a chance for AI 😍😍😍 the higher point you have, the higher chance you can go for AI!!

有好消息呀！只要你哋今個週末 (星期五六日) 有10分或以上，嚟緊就有機會做AI 😍😍😍 分數愈高，機會愈大

We have only last few batch left. Let’s go!!!!!!! 大家加油🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

大家點睇 咁樣算唔算人血饅頭
今日total又有40個人比錢佢地洗喇

繼續屌7我
話我屈9ai 之後繼續比人食人血饅頭

希望7月1號 啲企街sales
可以做返真正ge 香港人
唔好再食人血饅頭
出黎又掠錢

如果有心想幫香港ge
叫人上網捐/支持黃店

做慈善都要跑數
黑心到

7月1一定stop field啦

香港人出事潛曬水舊年都屌緊

我係屌啲sales食人血饅頭

咪一樣自救好過

左狗同無國界紅十字都係鳩

利申我之前做過呢行，我可以講小小。呢啲幫唔幫到人就真係唔知，信則有，不信則無。以一條team為例，會爭做第一爭得好勁，因為第一會有公司額外獎金。佢地會係咁逼人簽單，因為係抽俑，你係街上見到既機構全部都係咁。

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

有牌乞兒，攞正牌行乞，個乞兒仲會同你講，可以俾錢佢申請扣稅，真吹9漲

下次當面屌9佢地

要cut既話要點做